[jj插沙] 做過或做緊McCafe嘅巴絲請入

想知佢地隻朱古力用咩牌子嘅粉沖 同埋製作步驟 (例如隻粉洗唔洗用熱水整溶左先沖 定直接落奶)

如果可以影埋隻粉比我睇就更加好

小弟對mccafe嘅熱朱古力特別鐘情 如果有巴絲話到比我知 小弟沒齒難忘